想知咩學校咁有家教

真心想知邊間學校咁有家教

話明家教，關學校咩事？

ops

華生

想知樓主咩學校咁有家教偷拍人

樓主仲柒過推卸責任比學校嘅家長

如果我係個細路我一定講「關你撚事咩」

樓主現實一定係個死毒撚
連個細路都怕唔當面叫停佢
要po上嚟公審人

CHING好波=.=成日都見到D同學仔甘挽

係喎，仲以為自己公審好威

冇偷拍，明拍，對住佢黎拍，諗住嚇下佢，不過佢已經旁若無人
拍之前已經有幾個阿叔鬧佢，佢完全無視，唯有出此下策